同時打緊兩份工做reference check點好

炒

唔撚係掛

寫小一份工落去咪得…又要驚又要威

剩係俾封工作證明hr睇已經露哂底啦
洗鬼reference check

真心 一定炒 唔好寫哂2份 dishonest會好大件事

淨係寫一份咪算

仲話係大學生用下腦啦

偽造文書